Ahjawallaliige lesk Dawid Jaani poeg Tenno ja sellesama wallaliige Peeter Jaani poeg Moodisse, Dawid Tenno surnud naise Miina, Tenno sündinud Moodisse ise tuliwad ette ja andiswad ulesse et nemad kadunud Miina Tenno sünd. Modisse päranduse umbes 50 rubl. wäärt arwawad olewad ja selle päranduse oma wahel ära an jaganud nii et kummalgil selle päranduse kohta enam nõudmist pole kuna nemad Dawid Tenno ja Peeter Madisse, Tenno jai tema kadunud naise Miina lasteta oevat tähele pannes ainukesed Miina Tenno seaduslikud pärijad on. -
Dawid Tenno Peter Moodisse.
Et Dawid Tenno ja Peeter Moodisse ise oma käega on allakirjutanud ja et nemad selleWallakohtule tuntud on - saab sellega tunnistatud.
